命中注定，德國必定兵敗俄羅斯

七十年前納粹做唔到
今日德意志更加唔駛諗住做到

德意志既足球⋯⋯⋯⋯

屌

史太林 > 希特拉

咁法國都應該要俾上帝收皮

兵敗莫斯科啦

咁如果有日中國搞世界盃邊個win

梗係中國或成最大贏家

仲有魔咒

近屆贏世界盃歐洲隊伍 之後嗰屆都小組出局

只要係中國土地上稱霸既都係中國人
你睇元朝就知

🤡我印象近代史得一個國家打贏過俄羅斯

重注日本仔

二戰又輸翻

愛新覺羅都係中國人